真係好笑,积和理非住去遊行邊個鋤得你入？？一陣又十話難搭車志,一陣又話重防驚被捕

真心嗰批 反省下啦 反極權因為驚咗極權唔出或轉場？？

帶風向的狗 你咁樣係唔會令我驚㗎

毋懼極權 1430 老銅見

請廣傳